搬野嗰個俾人打係抵撚死咼，一條友搏咩啫

就算掉轉，一個示威者衝埋一堆黑警到都係抵死

岩

班人識叫暴徒 但完全冇對暴徒既尊重
你見到黑警拉封鎖線會敢上去拆咩
勸曬都唔走就後果自負啦

廣告都有話暴徒好危險 市民應留在安全地方
佢只係咁岩遇到比較危險嗰個
如果佢識驚佢仲敢走過去挑釁？

同意呀！手足下次包靚仔的就更佳！

Up

即係割頸義士同岳義士都係抵死？戇鳩logic

岳義士唔係一個衝埋去一群到
割頸某程度上係衝左d，一定走唔甩

即係logic fail啦
一係你就大方啲話義士戇鳩囉 屌你老母